\begin{frame}{Аналіз новин}
  \framesubtitle{Збір даних ЗМІ}

  \begin{block}{Джерела даних}
    У якості джерел даних були обрані такі ЗМІ як:
    \begin{itemize}
      \item New York Times
      \item The Guardian
    \end{itemize}
  \end{block}

  \begin{block}{Використаний засіб збору даних}
    Для збору статей було використано можливості, надані New York Times для пошуку по заголовках та ключових словах.
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}{Аналіз новин}
  \framesubtitle{Результат аналізу}

  \only<1>{
    \begin{block}{Представлення результату аналізу}
      У якості результату аналізу отримали множину $\mathbb{S} = \{(s, t)\}$, де $s \in [-1, 1]$ - оцінка компанії у статті, від абсолютно негативної, до абсолютно позитивної, а $t$ - день, у який вийшла стаття.
    \end{block}

    \begin{block}{Незалежна соціальна оцінка}
      \begin{equation*}
        q_s(t) = \sum_{s \in S_t} s, ~ S_t = \left\{s | (s, t) \in \mathbb{S}\right\}
      \end{equation*}
    \end{block}
  }

  \only<2>{
    \begin{figure}
      \centering
      \includegraphics[scale=\jupyterimagescale]{image/indepent_confidence.png}
      \caption*{Графік незалежної соціальної оцінки для компанії Facebook}
    \end{figure}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Аналіз новин}
  \framesubtitle{Інтерпретація результатів аналізу}

  \only<1>{
    \begin{block}{Проста соціальна оцінка}
      \begin{equation*}
        \hat{q}_{s, T_0} (t) = \left\{ \begin{array}{cc} q_s(t), ~ t = T_0 \\ q_s(t) + \hat{q}_{s, T_0} (t - 1), ~ t \neq T_0\end{array} \right.
      \end{equation*}
    \end{block}

    \begin{block}{Накопичена соціальна оцінка}
      \begin{equation*}
        \tilde{q}_{s, T_0, \alpha} (t) = \left\{ \begin{array}{cc} q_s(t), ~ t = T_0 \\ q_s(t) + \hat{q}_{s, T_0} (t - 1), ~ t \neq T_0, ~q_s(t) \neq 0 \\ \alpha \cdot \hat{q}_{s, T_0} (t - 1), ~q_s(t) = 0\end{array} \right.
      \end{equation*}
    \end{block}
  }

  \only<2>{
    \begin{figure}
      \centering
      \includegraphics[scale=\jupyterimagescale]{image/simple_confidence.png}
      \caption*{Графік простої соціальної оцінки для компанії Facebook}
    \end{figure}
  }

  \only<3>{
    \begin{figure}
      \centering
      \includegraphics[scale=\jupyterimagescale]{image/progressive_confidence.png}
      \caption*{Графік накопиченої соціальної оцінки для компанії Facebook}
    \end{figure}
  }
\end{frame}